一人幾個好好J既飛機塗裝

Air New Zealand 型到

楓樹紅黑配好靚

其實因航a350都幾靚 因航綠

其實因航真係幾靚

睇耐左就好順眼
機翼尖個小因綠都幾靚

好有特色

boeing原廠既塗裝都好靚

杜拜既都靚 成支足球隊印上去

阿聯酋先岩

因航新花

再老D

有英國旗正氣左

我覺得新花最靚
簡約風
好少可綠色用到咁靚

honda jet

樓主其實係咪鐘意a350咋

都係
但因航綠都好好J

新logo唔靚

米字旗

我覺得舊翅>新翅>大柴

Agger

新因龍就真心唔靚啦

以前港龍logo同制服都好過而家多多聲

舊衫世界級啊屌

如果夜晚會發光既話
但係engine隻橙

NZ 當然要All Black 先正

另外VS果塗裝又係好鬼靚。猶其係個隻紅色

唔識呢d 只係想支持下香港

KLM隻藍色先靚

以為你講空姐既套裝

各位清 知唔知ANA呢隻仲有冇飛緊

有

新因航專為350而設

UO

金龍

貼錯左

UO

金龍

執埋笠

歷久不衰 咩機都咁靚

其實UO 就咁睇唔錯

UO剛剛出呢隻livery果時好多外國人都讚，其實好搶眼

但係大柴有隻classic既味道

呢款霸氣好多

你地個啲全部不入流喎

好耐之前影

咁耐都未有人講新加坡航空

個人對uo隻字體好反感

好核突
慌死人地睇唔見佢個名咁

Ana隻藍好靚
因航隻綠其實唔差
配色幾專業感重

好老

以前冇咁大頭症
越整越痴線

因航簡化得嚟唔肉酸
已經好難得

留名睇lufthansa

有冇貨機巴打？

UPS

順豐又係抄佢

因航綠上喺A350係幾靚
但777都係舊Livery經典

唔計間垃圾公司
單睇Livery其實好靚
好有特色

嚟緊隻新色
變Airbus Livery
無晒黃色

Cargo

9S

最正係Lufthansa 嘅MD11

LH MD-11

咁都有得吹奏
新paint 明顯靚好多，logo sharp 咗

trader不得了

樓上啲貨機行開啦
大佬來了

青天白日旗飛揚

trader

黑色加航好正

我覺得新CX幾靚 簡約，好過之前花呢花綠，係d人懶係懷舊咁話之前靚d, 飛機根本唔駛咁多花紋

紫色秦航

當當一出比人屌到上天花板

當初

有品味嘅就唔叫美國佬啦

呢款靚

Aa舊真係 停留左係60年代

秦航紫好難拉但秦航handle到

Royal色

CX新花係靚，但KA就，中文字累事

元首專機嚟講
佢算最好睇

其他大部份都唔靚

點解當初出比人屌 ?

因為冇咗機尾個logo
雖然係用咗好耐
但根本老土到不得了

咁新果個都唔差啊 都要比人屌

但舊都靚 靚在電鍍

電咩鍍
係冇上漆，銀色係飛機原身鋁合金拋光
而家啲新機多咗用複合材料，冇得再好似以前咁喇

Etihad 個沙漠之星

越南航空 dreamliner 好正